我唔揾你你就唔會揾我

鍾意咗個毒L前同事
間中有whatsapp但次次都係我主動
唔揾佢佢個last seen可以係大半日前
次次傾幾日就end topic
再揾佢又會肯同我傾
成日揾佢又怕佢覺得煩
但又好掛住佢
想出手追佢但應該點暗示

毒撚唔會覺得煩

GAY

我同我老婆搵你

你鍾意果位個前同事係做乜野工作嫁？
有無深入了解過佢平時放工後既生活同興趣？點解可以個last seen係係大半日前
定佢完全係無人搵果隻？

真絲

同我叫做同行
放工都要溫下書咁
佢話自己鍾意摺喺屋企

直接打電話同佢傾la, what乜鬼sapp

又無熟到可以講電話
好掛住佢

Same here
佢同我講唔鍾意whatsapp

on9 俾你已讀仲敢搵你咩

係佢已讀我

覺得你收兵

點解會咁覺得

鐘意就keep 唔鐘意就delete

約佢出街 拖下佢 q下佢手 請佢食下波餅 包你一定得

但佢又真係唔online先得人驚

咁真係好咩

冇人搵就唔會無啦啦online啦，有幾閒，你都識講個男仔係毒撚
利申:毒撚

有時wtsapp已讀我但返到工又撩我講幾句
但wtsapp又唔會主動開話題

諗話題好撚攰嫁

返工悶咪吹水囉

所以我主動耐咗都好攰

唔覺得煩但又已讀我
雖然個話題傾到咁上下都幾難回
但佢又唔會轉topic

面對面唔驚你dead佢掛

我從來無dead過佢
句句都認真覆

毒撚多數用telegram, 唔會用whatsapp

佢無tg

佢唔會記起我，佢個世界根本冇我

imovane 係咪nursing 毒j
主動d la

一樣

已經好主動
怕佢嫌我煩避我

會唔會係你樣衰？

對唔住

whatsapp個陣用下咩心心眼，飛吻個堆icon
佢會自己ff
鳩up

毒撚識轉topic就唔叫毒撚啦

咁你想同佢傾whatsapp傾到幾時 傾幾個月？ 約出黎就知得唔得

間中SEND D自拍比佢睇

約佢出去食飯見面先喇！齋傾冇進展

問佢打咩機, 然後同佢一齊打機, 係機入面約會好過

你話呀？人地連電話都停埋，我很失敗

電話都停埋明顯唔關毒唔毒撚事

毒到電話都唔需要了

要揾個契機先得

好掛住另一半

應該點開口

你Tmr得唔得閒？
：約左人
後日呢？
：約左人
咁邊日得？
：日日都約左人

..........

直接話約佢出去食飯或睇戲就得喇！例如你話想睇果套戲，問佢有冇興趣陪你一齊睇。

book咗兩個位同屋企人食，但佢臨時唔得閒乜乜乜咁囉